# ¡Hola mundo! 👋
Soy un desarrolador web **Hondureño**  con un gusto enorme por **ReactJs** y **Python** ❤️ y con muchas ganas de seguir aprendiendo sobres más tegnologias. 

Me gusta el anime y de ese gusto decidi hacer uno de mis proyectos que me reto mucho en su momento. 
## AnimeList
> *Una pagina web dedicada a saber la información de cada anime en el mundo.*

[AnimeList en gtihub](https://github.com/JorgeDevJ/AnimeList "AnimeList en gtihub")

- [Mi linkendin](https://www.linkedin.com/in/jorge-dur%C3%B3n-850a461bb/ "Mi linkendin")
- [Mi Twitter](https://twitter.com/jdd2_ "Mi Twitter")
- [Mi perfil de Frontend Mentor ](https://www.frontendmentor.io/profile/JorgeDevJ "Mi perfil de Frontend Mentor ")
